[求救]有無人都係讀CCHU9063?

今日走咗堂 又無frd reg到一齊讀
Moodle main page又穩唔到個course 究竟做緊乜9啊個course

係culture of madness 啊

Seems 伏